狗公有咩特徵？

有種人就係有副狗公格 d行為說話好扮野 但好難具體形容

都係男人

性格可愛，尤其m。

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

有d就鍾意塑造自己做陽光男孩
曬黑少少 著背心Sporty男

Me?

好似你咁
男人老狗話自己可愛

Lihkg冇pm

你咪仲扮野

同泰迪一樣 見到就想幹

乜女都flirt

可愛m男

戴粗框眼鏡

條撚特短

Cup帽 倒後戴

愛私chat同谷所有女仔
扮可憐
初相識時會好chur

耳環
偽韓
Ig不停po自己個樣
漁翁撒網